Hkbn 100m就完約 求1000m plan/續約 請出招

用緊168連埋垃圾盒 一個月

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
指定公屋、居屋、私樓，特選優惠計劃，
現有Csl 1010 sun mobile 及大學生寬頻優惠計劃
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打我之前有識人幫我整,佢做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：